其實許志安同Sammi註左冊未？

純粹想知